得罪講句, 如果投毒既真係光明會/共濟會, 等同幫全世界試清左共產黨既底細

如果投毒既真係光明會/共濟會既話
理論上共產黨係應該要做返D野十倍奉還
但係共產黨到而家都仲係度嘴炮
已經等同幫全世界試清左共產黨既底細
原來共產黨係唔撚敢還擊架

殺自己國家既人民就係威係勢, 一遇到國家級既實力就鳩都縮撚埋
我諗而家全世界都知道共產黨係咩料, 真係紙老虎

打少啲J啦

你諗下
人地係你國家投毒
你仲柒下柒下出動口交部打嘴炮?
搵過萬隻5毛翻牆打輿論戰?
係現實完全冇實質上既還擊?
敵不動我不動 敵一動我都繼續不撚動?
比班戰狼知道會點諗呀?
共產中國真係一個垃圾國家黎

2020年仲光明會共濟會？

如果隻病毒來自外太空，
地球人根本無力招架，
而家各國都正在示弱，
無任何反擊行動，係紙老虎。

樓主講嘅嘢同上面段文字一樣無稽

on99

而家共產黨講明病毒係來自美國, 唔係來自外星
你咁講係唔係姐係話美國既實力,對於中國黎講=外星級別既實力?
咁美國可以輕輕鬆鬆不費吹灰之力幫台灣獨立
幫香港民主啦
反正對手只係一隻紙老虎, 根撚本做咩野對方都唔會有任何實質既行動還拖

而家啲5毛咁撚低質嘅，啲logic 1999，睇嚟強國好唔掂要cut維穩費

拉

on99 而家試哂全世界

美國分分鐘崩潰

咁冒險 搞黎做咩

無其他更好方法？

我話你講嘢無稽

無從稽考

你第二句開始已經喺度FF
你咪咁痴線啦